點樣防止文革2.0, 唔好俾班蠢人逼死各位

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

On99唔諗點反抗 仲成日話批鬥人同共產黨有咩分別既人，抵比人批鬥死